其實點解會有「港大幫」呢個字？

從來無人係港大成立一個幫，個個都係獨立個體，點解會有整呢個稱呼出來？同埋邊個先算係港大幫？

負責寫同宣傳<香港民族論>果班, 因為果時城邦視民族論做異端, 咪屈鳩班港大學生強姦隻豬咁囉.